中大呼吸系統科講座教授許樹昌昨在港台節目說，港康碼不可行

此外，有建制派議員要求政府推「港康碼」，檢測呈陰性市民可獲豁免部分社交距離措施如可晚市堂食。中大呼吸系統科講座教授許樹昌昨在港台節目說，港康碼不可行，即使今日驗出陰性，難保之後數日不會被感染，過去亦有中港司機驗出陰性，數日後確診。

That's the point

全世界要一齊驗，一齊個零兩個月封城唔比出街咪有用，但咁完美做到，隻毒都滅絕啦，結論呢個19碼都係無撚用

無錯，驗完唔等於一世唔中